「CCTVB有賣」中國製8424西瓜據聞大多為打糖水針，港女食得多小心變肥西

港女睇左CCTVB爭住買

連打入去嘅糖水都係假

仲要賣成幾十蚊一個，CCTVB會唔會食水太深

想增肥既司奶可以去CCTVB大量入貨

閪張東塑仲吹到全球搶購